華爾街日報︰中國擬要求美方撤銷特朗普對華政策

華爾街日報︰中國擬要求美方撤銷特朗普對華政策

中美高層戰略對話今日將在阿拉斯加安克雷奇舉行，華爾街日報引述消息報道，中國計劃在會上施壓，要求美方撤銷前總統特朗普政府的多項對華政策。報道引述知情人士說，中共政治局委員楊潔篪及外長王毅，計劃敦促美國國務卿布林肯和國家安全顧問沙利文，取消特朗普政府對中國實體和個人實施的制裁和限制措施。報道又說，中方還計劃提議重建兩國之間的定期高層會晤，並安排國家主席習近平和美國總統拜登，在今年4月的全球氣候變化會議期間，舉行一次網上峰會。

2021-03-18 08:41:05

又話搬石頭扔自己腳

又干預美國內政

美國内政
唔好係到說三道四

可以撒銷 前題係比香港真正民主 同 咪再對台灣施壓

人地搵晒啲叔父撐佢先黎同你攤牌，仲要求
哪來的自信呀

港共又話好光榮無影響
點解要取消制裁？
應該要加大制裁

證明既特朗普對華政策 好有效

傻仔支那原來唔知依家廢登係侵侵背後做緊既一場great awakening 既戲黎 仲諗住可以破虎沉舟 盡地一博 絕地返身 點知被騙了

Biden仲諗緊點拆彈

好

好多寫左入act 拜燈無資格改

之前大把人話制裁冇用

放心 好多野冇咁巧合 全部穿崩位都指向依家廢登係一場戲

「要求」同「求」好大分別
再串串哄就加辣

奶支

就算真係撤銷都唔代表D咩，香港都係咁，
送中條例撤回，但迎來黨安法

應該係前題割返香港比返事頭婆或比老尾，仲要係永久

中國大可以繼續發展一帶一路同新興國家發展經濟
點可以向美帝低聲下氣

真係痴人說夢
究竟知唔知而家發生緊咩事

貿易戰係打擊中共帝國主義的長久政策，理論上冇咁易撤銷。

痰耀宗隻澳洲賤種會唔會被二級制裁

講到出口你係頭號敵人，成班圍鳩緊你點會撤

廢登老人家唔會郁喇. 佢咩都唔記得. 白宮唔會再OT, 還店醜既咩都係侵侵攪成. 好既就2, 3年後先做都未遲, 還店4年後美國先再選, 2023再算.

班支那契弟發緊夢又一次戰略誤判以為主動權係自己手上。

天真都咁?

有用同冇用嘅野
如果係事實嘅話，又洗乜講

干涉別國內政？

佢真係應承都唔撚信啦

可以撤銷呀, 前提係：
1. 重新永久割讓香港
2. 宣佈台灣並非支那人民共和國一部份
3. 新疆西藏獲聯合維和部隊進駐保證獨立
4. 停止南海島鏈駐軍及興建建築物
5. 賠償列強

有國安法
畀乜你都得啦

傻仔黎, 袋咗落袋嘅錢點會俾返你, 你當 biden on9

仲要醜人已經有人做咗

中共: 登 係度嗎?

6.向全世界證實武肺係支那搞出黎並承認堵截源頭極度失敗，向世界各國賠償今次pandeamic 所花費既全部公帑。

又係WSJ放風

呢d佢一直有承諾 但佢係共產黨

證明侵侵d對華政策真係幾有效登粉不願面對

信支共一成死得喇

點解係要求唔係命令？
好聲好氣啲鬼佬唔撚聽㗎

登：係度，但我俾人困住左，想公開發言都唔得

貿易戰對中共國真係好傷

it doesn't happen.
好多美國佬仲發緊夢以為坐住響度Qanon就會搞到侵覆桌

係頭號競爭者
頭號敵人係侵團隊講

Agree, 唔計已係act冇得改（雖然大陸角度覺得自己改得，點解外國唔得），
呢d野不嬲私下傾好，公佈後先再攞彩，而家未開會就講定，美國就算想放生都唔敢啦
Ps, China joe我唔sure

美利堅省長China祖：OK

唔緊要喇 你五毛好快冇工做了

支共明知傾唔掂
扮強硬拿返咋沙先

仲未比人呃夠咩 妓女比共產黨更可信

beg? why so weak?

聽日腥港估屎大跌

仲有冇China joe

敦促

企開D喇屌你老母

口頭話加大
之後再撤銷

敗登明顯直接諗住跪低奶啦
對佢嚟講侵侵嘅政策先係炸彈

又囉氣候問題係人質
醒未中国點會做任何野環保

況且近期針對支那嘅法案都係國會極大比數極速過晒
佢咁搞法，兩院仲唔加辣咩

點解唔縮得
大獨裁者簽左幾多份行政命令呀
縮左班美國佬都唔會起義架啦
頂多mass media咪cancel話縮唔啱嗰班人囉

乜唔係有好多kol話特朗普啲對華政策係由奧巴馬開始架咩？？？

特別係喺美國嗰班

China joe 加制裁既力度 不算大

小心違反國安法

我懷疑Biden已經出咗問題，我意思佢已被架空咗！

國防部似乎mon得佢好緊
上次同翠翠傾電話
國防部朝早叫左拜登去傾計

又話唔驚制裁既，點解要撤銷

我不懂~
説好的雖遠必誅呢? 中國必勝呢？食草拖垮美帝呢？

明明侵賣國 制裁中國中共最開心
點解而家中國想撒制裁咁傻閪嘅

Biden: 好呀，好呀，大家fd 黎架嘛

係咪代表之前Trump Trump d政策真係打到中共痛處?

講事實係無人中意聽, 想屈毛越割越無請自便
唔該美國班侵粉做下實事, 照侵咁講加入地方議會搶返個主導權對抗返DEM D cancel culture好過日日醉生夢死信D不著邊際既幻想喇無民意侵, Sydney Powell, Gen Flynn想做野都唔得喇
日日tg睇D圍爐post睇到心噏, 香港咪人辦囉

個彈咪就係trump比佢
而家夾撚住。

果D咁既政策..根本對宇宙強國完全無影響...
撤咩銷..搞到好似宇宙強國淆底咁?

商人先真係幹實事
政客只係顧住自己既政治利益

美利堅特區領旨

The best is yet to come

No la 之前制裁根本益曬中共
但中共呢排賺夠喇 希望撤銷返當係俾新班子嘅見面禮

應該是要放棄對外任何交往
交出香港丶西藏丶新疆
交還內蒙給蒙古國
以及放棄對臺灣及南海的一切主張

對華政策純屬美國內政，CCP無權干預

華爾街日報︰中國擬 要求 下令 美方撤銷特朗普對華政策

又唔抵制人地拿？

反共係全球共識
武漢肺炎搞到全世界咁唔駛負責呀？

係美利坚省呀

侵同拜登遇到同一問題, 就係條雜種企得好硬, 白宮完全冇落台階
新疆人權問題其實最易拆
支共做下樣, 話會改善問題已經搞掂
反正全世界冇人可以入去新疆睇
雜種開口埋口中國內政, 做下樣縮少少都唔得
遲早一定玩出火
侵係生意人, 覺得打仗係無著數
但拜登呢D傳統政客唔係咁睇, 打咪打

係囉
又話打？奉陪！
又話小打小贏 大打大贏
又話美國紙老虎
做咩要人地撤銷d無用當R痕嘅貿戰政策

我們在過去一窮二白時，尚且不懼怕任何制裁，現在怎麼會怕呢？

宜家先加強左美國好難縮喎

所以追金仔幾咁醒目，比足面子美國總統，
結果佢係就係照射飛彈落海，但擺明射之前通曬水比日韓，佢地2國個反應冷靜到唔似係突發事件

你睇錯左
支共仍然認為收買左biden就可以解決制裁問題

香港唔獨立係冇撚可能會有真正民主
醒下啦

所以布林肯噚晚以率先制裁 24 隻支那人答覆

咪on9喇，中共不死香港點可能會有真正既民主

佢地真係活起平行時空架wo
係唔係唔跟佢地做就即刻發動核戰？

點獨呀 香港同中國個地圖痴撚住

一係你等中國自爆 先有機

撤埋出台灣海要唔要呀

其實對香港佢一開始都係做下大龍鳳就得
但就係唔肯做，認左「改善」即係認自己處事有錯會落面
最終中門大開俾哂位人入

中共：香港好L民主，台灣本身就係我嘅super

唔知點反制裁好
之前就話制裁落台既蓬佩奧

希望到時你可以接受到現實 amen

好on9
果陣要美國幫手就成隻狗咁

其實美國唔在乎你香港定台灣
根本只係需要有籍口俾佢夾鳩中國

中國越獨栽越好
玩撚到你經濟倒退20年

撤銷? 搵咩黎換?

兒登仔 又ff
on7 9

如果取消對華政策 共和黨仲唔屌到飛起
隨時民主黨支持者都屌埋一份
BJ 單嘢有眼你睇